［突發］Ribery幫東突厥發聲

強國人仲會唔會再話佢有中國血統

Group A: Bayern Munich, Atletico Madrid

Group B: Real Madrid, Shakhtar Donetsk

Group C: Porto, Manchester City

Group D: Liverpool, Ajax

Group E: Sevilla, Chelsea

Group F: Zenit, Borussia Dortmund

Group G: Juventus, Barcelona

Group H: PSG, Manchester Utd

鏝年年都波圖 A G H

錯po 屌
燒都有like到

做乜鳩姐你

傷害14億人民族感情

強烈建議中國人罷睇所有足球賽事，包括世界盃。

不愧為國王

Ozil走得太前

推到blm level

True

Del咗？